
                      La película me pareció interesante bien actuada con un elenco excelente y muy bien dirigida la fotografía es impactante muestra los hermosos paisajes de la Costa Brava Española y las tomas son excelentes al principio la trama parece un poco enredada pero cuando uno se introduce en la historia y tiene todos los elementos se da cuenta que todo tiene su razón de ser
        
            